多得左膠保護，黨媒tvb有片交畀法庭鋤手足。

暫時睇法庭文字直播
話啲片認到幾個手足出黎

多謝左膠！左膠萬歲！

多謝左膠做幫凶！

多謝左膠叫人唔好搞黨媒前線記者！

yeah

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel在此 ☆

前線好多tvb記者刀系黃

黨媒tvb既黃記者，成功鋤死手足。好野！

冇用 拍出條片係公司財產

黃乜撚野，

洗志、金營，邊度黃？

當年七警唔交片

今日鋤義士就拿拿聲交片

難得班左膠仲視而不見。話要保護黨媒tvb鏡頭。

笑死我。

左膠一早要落地獄

多謝左膠協助黨媒tvb鋤死義士！

刀你老

黃就唔會影人大頭啦

左膠話影大頭係記者「天職」黎。

不過公道d講句

其他幾間都有交片 唔止tvb一間

得tvb唔交七警條片

所以tvb係抵死

左膠都係

講左咁耐，唔見有左膠入黎咬樓主既？

左膠死晒去邊？

左

人地串緊大愛撚左膠呀

膠

七警就唔撚交片

告義士就即刻交

屌你老母cctvb

黨媒tvb不偏不倚、客觀中立、報道事實真相

人唔笑 狗都

死

視乎你想點搞

如果係打嘅話有咩用？俾對家更有藉口做野，更可以小題大造。而且佢地會放棄影你？ 其他記者到時仲影唔影你好？

如果係遮住佢地、用閃光照嘅，我唔反對。

明白你嘅疑慮，但方法有好多啊！！

要清算cctvb 就一定架啦，但要用啱方法！！